如過於想你

街上每個人都擅自配上你的臉
害我都不敢直視她們
你的笑容都刻劃在地上
沒有看路的我不小心想起了你
閉上眼卻聽到你的聲音
心裡便離不開你的話語
你帶著我走離開的路
我跟著你沒有回頭
途上的氣氛都保持善意
最終的一刻亦有道別
只是沒有提及過這是最後
賦予了不可也不惜的神情
告別這個溫暖的冬天

留名 到此一遊